［不定時更新］巴士鳩遊 求其上 求其落

依家開始求其行去一個巴士站

見車就上

5個站落

機場巴士唔上

一開完po就有車
43x
錦鞍宛start
5站落

到左富安花園巴士總站

再上81c

5站後落

lm

自膠 係89c

Lm

83k
睇左4個站後到總站
用飛行棋規矩褪前一站落

再自膠 4個站有排未到總站

lm 想玩幾耐

83k app同站牌唔同
原來真係4個站到總站

依家黃泥頭落咗車

總站邊部開上邊部 補多個站6站落

起碼日落後

附近仲有得行山

83x 82k
同時開車

點指兵兵決定上83x

九龍灣站上11c

搭下搭下就到咗觀塘
一場來到 有冇建議邊度好行下睇下

74X入大埔

樓主買咗月票未回本？

巴士都係隨機搭啦

觀塘行夠睇夠食夠
再出發

真係抽中74x

入到大埔未

仲有兩站到坐到瞓著咗